和你播3.0 超時空進化

和你播3.0
為咗配合特區政府訂立國歌國法，廣大真香港人應加強對國歌的認識，現推出「和你播3.0」，在全港打工仔返工放工的時間一齊播國歌，以表香港人對國歌的尊重，務求令到全香港打工仔發夢都識背國歌，等啲少數派知道自己有幾少數，以及為真香港人集氣。

是次行動的最大特色是「唔在乎你有幾大聲，而係有幾多人同你一齊發聲」，使用多部手機聯機同步播放音樂。
官方紀錄聲稱可以有22,000部裝置聯機, 唔知香港人可否打破這個紀錄。

行動指引：
1. 和理非，有禮貌，不需要與人爭辯(粗言穢語係觸犯咗港鐵附例第28條的)，也不要驚動神獸；
2. 唔好阻人返工返學；
3. 千萬千萬唔好喺港鐵或巴士上大聲播歌，咁係觸犯咗港鐵附例第26條，罰款$2000的，我提醒咗大家咖喇，唔好話我冇講，我最討厭人犯法，除非你係……；
4. 安全，低風險（都係播歌大聲咗少少啫），膽小的話，聯機後手機放褲袋，歌照播；
5. 如果敵眾我寡，就收細聲，保障自己安全為先，適當時候撤退；
6. 如果聯機人數夠多，我眾敵寡，歡迎開聲一齊唱；
7. 如果聯機人數少，開始時細細聲播，冇人嘈的話就繼續播，慢慢加大音量；
8. 返工放工時間人多，無論之後有冇疫情，帶口罩保障自己建康，太陽曬，可以戴帽；
9. 保障個人私隱好重要，手機貼用防偷窺貼；
軟件圖文教學
請先到App store或Google Play搜尋下載apps “AmpMe”

後續的發展與進化：
在晚上，同你的鄰居聯機，駁埋藍芽喇叭一齊播，諗起都振奮，或者播下其他野，變咗好似場地廣播咁，但又唔好太夜播或者大聲嘈親人，都係嗰句，我最討厭人犯法，除非你係……。各位巴絲，自己發揮創意喇。

之前都有巴打貼過

大聲都好丫，咁鍾意國歌咪聽多D早日習慣下丫嘛